開心大發現係唔係亞視最好睇既節目？

呢個大發現 係成功既！！！

當百萬富翁死?

今日睇真D

鮑姐

當魚樂無窮冇到？

angel

我和殭屍有個約會?

尋找他鄉的故事

魚樂無窮

AV事務所

學咗好多常識堂無教嘅嘢

細個嗰時追住嚟睇
最有印象係磨電池個發現
依家都不時上atv個app度重溫

擠牙膏用開心大發現嘅方法 可以擠多好多次
好實用

垃圾，
記得頭幾集玩埋啲on9 game
主持人唔投入比女優話過
性愛博士講廢話
搞咩節目都衰

我覺得最好睇係尋找他鄉的故事
最高收視係百萬富翁